認真post，你就當我分化撚

我地依家個個都識講係打仗
咁打仗無論前線定軍師都好
最重要係軍紀-約法三章
如果我地要以正義之師既名義出戰都要有匹配既紀律
希望大家遵守返黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
同埋裝修唔好用火，咁樣真係會有機燒到其他人
另外真係唔好盲目樂觀、浪漫主義同嘉年華
成日覺得民意唔會逆轉

雖然唔完美但可接受需改善唔係口號黎
希望真係落實到
核爆都唔割，但我都希望大家可以改善
光復香港，時代革命

認同

要大家唔互屌，首先大家就要有共識
咁先可以強化到我地永不割𥱊

其實之前都試過約法三章
點解依家唔做多次

與改大家互屌，又驚邊個係鬼
不如諗下有咩方法防鬼啦

希望大家都睇到